[ARMY]防彈少年團BTS討論區(11) 韓團最初受邀出席Billboard Music Awards

召集所有ARMY入黎BTS討論區

防彈少年團 KPOP GROUP 最初！
獲邀出席 Billboard Music Awards 2017

BTS Official Twitter 2017年5月9日更新
THE INVITATION from #2017BBMAs #BTSBBMAs

防彈少年團得到Billboard Music Awards Top Social Artist提名
請各位ARMY記得踴躍投票 每個帳號每日可投最多100票

THE WINGS TOUR IN HONG KONG
進入最後倒數階段！！！

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

《血、汗、涙》

第七張日文單曲 發行日期： 2017年5月10日

血、汗、涙 -Japanese Ver.-

通常盤
1. 血、汗、涙 -Japanese ver.-
2. Not Today -Japanese ver.-
3. Spring Day -Japanese ver. -

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

《Change》

數位單曲 發行日期：2017年3月20日

RM, Wale ‘Change’ MV

1. Change

RM, Wale-Mixtape Download

Gaeko《Gajah》

單曲 發行日期：2017年4月5日

[MV] Gaeko(개코) _ Gajah(코끼리) (Feat. Rap Monster(랩몬스터))

1. 코끼리 (Feat. 랩몬스터)

수란 (SURAN)《WINE》

單曲 發行日期：2017年4月27日

1. 오늘 취하면 (Feat.창모) (Prod. SUGA)

2. 오늘 취하면 (Prod. SUGA) (Inst.)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS GAYO 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage (總8集)
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

170223 新兩個男人Show 中字

170307 偶像宴會 中字

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(1) 入黎吹下水

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(2) 1204 JIN大哥生日快樂

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(3) 1230金泰亨V生日粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(4) You Never Walk Alone 回歸準備

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(7) World is gonna change

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(8) 大家搶飛成功嗎？

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(9) 黃牛死全家

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(10) 今天已醉 閔SUGA天才讚讚MAN蹦蹦

韓團唯一被邀上BBMAs
強勢留名

留明！！
熱烈狂賀防彈少年團 KPOP GROUP 最初！出席 Billboard Music Awards 2017

乜你咁早醒

留名！

未訓

癡線

留名

留名啊

佢真係成日都好濕

濕啲好

我都覺 睇到我春心蕩漾

順毛冇得輸！

好妖豔啊呢張

長腿

啊 比起舊零食 我想食左你多啲

好緊張 就黎又可以懷孕

各位 仲有3日就到香港喇！

祝你懷孕成功

真係好想奶呀

都話三個鐘內 由受精到真係生左出黎都做哂

哦呵呵呵～糯米糕留名

肥仔

新人?

閔玧其真人近睇真係好撚靚仔

泰泰真係自體發光 靚仔到我

肥其其

Hi 新新地掛

個名見過㗎

臨近演唱會 好多人呀

大家都頻頻上水

留個靚名

有幸見證光榮一刻！
5月21號！！
billboard見

連登首席大美人強勢留名

要推返8頁出黎

美人神

推呀！！！！！

威啦你今鋪

求加我 入唔到

大家唔好淨係係個group到講野 唔理呢到呀

其實佢地咁上節目好驚佢地俾人鬧

點解？因為佢地啲老尷反應？
利申完全唔知佢哋講緊乜

發生咩事

好尷尬

呆哂

開左個新嘅
留名

都係日韓關係問題好多爭議 日本有黨想抵制韓星入境不過櫻花妹抗議 但都小左好多韓星上日本節目定基乎無 我唔太清楚 不過而家唔知日韓關係搞成點 我都無乜留意咁多

Pish

世界彈 無事嘅

留個靚名先

防彈防彈防防彈

係囉 決定係呢到同大家傾

都係係返到同大家有講有笑

大家記得推po

今日目標追返個8頁先

好得意呀 睇佢地上節目小窗口啲表情

重有三頁呀

努力推

我蠢左囉唔好意思 大家加油

推

你係眼太大

官咖做野好慢

發現左都即開新post 太柒 由得佢沉啦！

等返起碼一星期係基本啦

仲有3日好激動呀~~~

再留名 有無人掛住我

冇

Who are you?

你邊位呀

無辜bb樣

我都想同其其跳tango呀

好小見你 唔記得

我仲排緊隊 我309號籌 你呢？

大家都唔好ff啦

Vvip
快點瘋狂十字固定我

No ff no life

新post留名

圑長留名

個MV有大神解釋未
我睇完好似吸左毒咁

屌你回左POST先見到唔好推

就係因為串錯一隻字就重開PO

Yes

蛋爺del左個gp啦
點解要del啊蛋爺

新po lm

你地班人成日唔睇哂新回覆就留左言先

btw

糯米糕強勢回歸

唔夠我柒啦

叫我

我先係正牌糯米糕

你又啱 打和！SUPER！

差啲分唔到你地

好似會發光咁

好鍾意依加D髮色 全部啡啡黑黑

唔知係唔係因爲就快到，好緊張，尼輪成日訓唔著。btw，有冇人演唱會前一晚會訓唔著？不如一起吹水吹通宵

留個名 啱啱官咖升級到正會員好開心

唔會 安心大覺訓

恭喜哂！！！！！！！！！

agger

希望黎香港之前唔好再轉

訓唔夠 邊有氣嗌足全場

等佢哋認得我

頂，我一定訓唔著！ 其實我已經喉嚨發炎，過咗個應該會失聲

頂，我一定訓唔著！ 其實我已經喉嚨發炎，過咗個日應該會失聲

今日會買四期 你地覺得應唔應該答左官咖問題先 定等大黑公佈點由四期升正會員

好緊張啊 14號快啲到

訓前一推

514會唔會有連登手幅
可唔可以留定兩三張先？
要排手燈

好呀 我驚唔知你邊位咋

講開手燈 官方有得上網訂左先 再係香港場拎呀

我又要留手幅

到時都唔知大家係邊個 講明先 派𠴱個唔係我黎

有連登手幅？？

D-3

D-2

訓懵左呀？

我撐我大佬美人

好撚激動啊！！得返兩日咋！！！

第一張

兩個都係我嘅

推post啊 我要到時14號同煎bb送飛吻

訓前推一推

食完lamlam脷

仆街 佢兩個好撚靚呀
俾個地拖我!!!!!

後日就見到佢到啦

好開心又有得睇演唱會

仲有兩日

係我搞大佢既..... sorry啊征國bb

咪FF啦 係我搞大架

下 我都有份搞喎 molamola 原來田柾國...

明明係我 ok?

帽啦帽啦.....

12號日本仲有live
13號先黎咁趕？

有時真係唔想佢地咁紅

我俊好撚靚仔

好想攬住佢係咁錫
感覺做佢女朋友一定會好幸福

鄧佢地辛苦
同埋都心痛自己荷包

係呀我好幸福 俊俊

希望14唔會咁快賣晒

買啦！
每次嘅program book都有買

我都想買program book，見完人地開箱之後勁想買！但12:00去到會唔會渣都冇

Yeah有耳環

有冇人要program book 200一本出

想買
army棒,T-shirt,帽同shoulder bag

想入谷

幾點去排好

代友放兩張14/5 A1 平放

屋企有事去唔到
平放5.14 1680企位 b1

汪 汪 汪～

汪！

煎煎

重 未 練 應 援 啊 !

最重要係人名應援呀！！！！！一定要記熟！

記唔到應援 唉成首唱晒算

辣殺！

辣殺！！！

金南俊！

金碩珍！

[center]閔玧其！[/][/quote]

[/quote]
屌

一齊唱

屌[/quote]

閔玧其！

鄭號錫！

朴智旻！

朴智旻！
[/quote]

慢左一步添

金泰亨！

田柾國！

BTS！

大成功！！！

D2！！！！

大個仔

對我黎講佢永遠都係小朋友！！！！！！！！

推啊 聽日就係啦

D-1!!!!!!!!!

仲有一日！！好撚興奮啊！！！

有無人諗起可以睇到佢地跳舞就好興奮

來吃螃蟹 🦀

啊啊啊啊啊啊啊啊好興奮

好！撚！興！奮！啊！！！！！！！！！！

仲有一日

我個仔

防 彈 少 年 團 !

14號快d到！！！！！My heart is OMG

my heart is boom boom

一齊練應援

金南俊

好！興！奮！呀！呀！呀！B！T！S！

金碩珍

閔玧其

鄭號錫

朴智旻

金泰亨

田柾國[/quote]

田柾國
BTS!!!

大家幾點去？自己一個人生路不熟

早晨啊

精！神！

就是明天!!!

屌 好興奮
瞓咗都笑返醒

我驚今晚興奮到訓唔著呀!!

大家一定要訓 我地要養足精神 一齊唱足全場！！！

唱全場唔應援啊你！

有無興趣分享下你點答 錯左第4題 明明我check左好多次 但我唔知自己錯咩 有無TG? 希望你睇到 唔想死無對證

有無人淨係去13號又想拎連登手幅嫁？因為聽日唔會派但如果你地想要可以留個TG俾我 我睇下夾唔夾到時間 搵人幫帶幾份出黎俾你地

點解而家咁多人唱全場 好唔高興

講下姐 真係識唱咩

跟住唱就得
苦練緊初戀

tg搵我比答案你睇

仲要好正經咁企到正一正

你幾時答架？ 打算今晚答問題
我諗今次咁多人實有排審

就黎到星期日去見防彈啦

14號會派？

企位要點帶相機同鏡頭入去 煩左幾個鐘

擺係胸前

淨去14 好想攞
利申男飯

坐位check得嚴唔嚴

聽日就係喇好興奮

上水了
好滾動聽日就係 預1點到會場

路人飯想知係咪堅

係
fans係fans meeting 寫紙仔問

Z!

貧困兼岩岩入坑army一問
雖然係應該要支持正版
但我買唔切正版army bomb
想問下演唱會現場會唔會有仿真既army bomb賣
唔想2手fingfing睇演唱會

想問下你地有無人訂左army bomb
我果陣tick左13號拎 但我14先拎得唔得
搵唔到電話比我打去問

Z

會場有得買

第一次去男朋友們concert既army想問 13號唔排周邊既話大概要幾點去到TT 今次自己去睇唔知頭唔知路 97line有冇親故勾搭？

各位排週邊嘅親故們，你地會幾點去排呀？？我後日去，應該幾點去排好？

Fans meeting張紙仔有冇相睇下?好似Tumblr d scenarios/imagines咁

4號答

係咪企位？唔係企位又對攞應援物冇乜興趣嘅話 開場前先去都得

唔該哂親故 14號先企位 但應援物大概會幾點完？ 感覺上又好似好多人都會去拎咁 但我唔想拎大陸吧既應援

冇訂到所以聽日想買手燈
我都得一條友 唔係97line得唔得

多人拎既話 2，3點派完
上次4點已經冇乜

btw我帶一代燈會唔會比人望住

你大概會幾點去？我之前上網搵代購買左

唔會啦 都係army bomb啊！！

想12點幾1點去 但唔知叫早定晏

金碩珍終於出現了

到底有無人可以聽日一齊排隊買手燈呀
我都係一個人去

其實一路有追post 只係cdrom

有興趣

有無line

有呀但我line id係我本人個名
介唔介意你留我add你?

唔好意思再問多一問，14號企位既話係要幾點到排隊?TT 見有d人話4點開始排 有d又話4點已經唔俾入 但我係後到爆既73x號啊

我都問下先
有冇人14號一齊拎應援物
我自己一個

因為我都用左自己個名
唔緊要啦我自爆

係咪仲有好多飛緊

sor

已加

[size=6][/si召喚蛋爺 ze=6]
係咪有programme bk放

召喚蛋爺
係咪有programme bk放[/quote]

想放兩張14/5 block A1
炒價入但求蝕少啲
要一張都可以

做咩自己唔去呀

炒價都放好蝕喎

我終於可以cap到金項珍圖！！！ 不過係到 其實建議大家留tg

興唔興奮?緊唔緊張? 大聲啲!!!

BTS!! BTS!!

係好撚興奮

興奮到痴撚左線呀！

書都溫唔撚到

興奮到訓唔著呀！！

興奮到癲啊！！！

[center]金碩珍！

屌錯左個隊形Sor

屌唔撚玩啦！

成班炒哂車 笑到仆街

Hehe

你地威

恭喜發財！

炒車個啲全部都on9

利是逗來！

弱智？

弱智！

弱智既收聲啦

BB

之前仲話可以大覺訓 而家完全訓唔著

訓唔著

都話會訓唔著架la

你都緊張

大家都訓唔著

唔 想 溫 書 啊

10點訓依加醒左

其實唔緊張 但而家完全唔眼訓 明明今日已經玩左成日

笑死
食左誠實豆沙包佢地

有冇人知佢地幾點機

我記得有人話閔爺啲條件係佢自己黎

成個鐘前就有機場圖 你自己諗下喇

七點幾八點醒左 訓唔返

D DAY
今日係髮帶泰

冇大媽褲

話說連登手幅邊度攞

好似聽日先有

有無人已經出左門口

岩岩上車

排週邊呀？到左講下咩環境
我諗住1點先到會唔會太晏

[/quote]
係 是米要？

排周邊嘅各位祝大家買到哂想要嘅野
最緊要係買到armybomb

咁早去

排完周邊就閃人
今晚再入去

Lm
如果無armybomb入到去係咪會好奇特同比人屌

到場買啦

冇人會理你

耳環同帽賣哂

條隊好長
得我一個男人排好羞恥

好驚買到假野

屌 做咩姐d人

有d 人係隊尾兜售
應該一早黎排大手買入

請問armybomb有無限一個人淨係可以買一支？

屌 咁仆街

咁賤

冇帶一代燈
gg

而家周邊多唔多人排隊 ？ 諗緊聽日早幾多去排好

想問吓場外有冇衛衣賣

暫時好似二三百人排緊

睇黎要中午去左先

岩岩排到前少少
小卡都冇哂

機場快線中

armybomb呢

暫時係耳環小卡帽 sold out

謝謝你

有條隊淨買army bomb
冇其他野買可以去個度

人未到

已經拎左好多應援物

終於排到我

大家都咁早到 我仲訓緊係自己張床到

你排左幾耐
見你好早就話去

11:40開始排

我諗住開場前先去

甘都唔係排左好耐咋bo 如果我聽日又係11:30左右到會場排，仲會唔會有program book呢？

場入面派野d人比人趕出場外

一早已經趕，但後尾成班又返哂上黎

咁撚快

出翻九龍食野先
交翻個現場比你地

我排完個陣仲少左人

出面巴士站好多小販賣應援物

車費好貴喎

下晝有野搞
聽日就可以舒舒服服準時到

我聽日都係 而家排緊隊

母親節

孝女
好彩我上星期已經提早慶祝左

咁早去有咩特別？

我想問現場會唔會有得買應緩燈？我訂左 黎唔切貨

有啊

企位入左去hall 11分哂區排隊 但依家唔係跟no.坐緊係地下 好擔一陣唔跟no.

是咪有巴打派野 接收了一細搭卡

大概邊個位置？

你地咁早到
我打算六點幾先到

好孤獨咁坐左係二樓
咩都sold out sold out

我都係

hi

係 是米要？[/quote]
Telegram?

Telegram?[/quote]
聽日交收？

嗚 綵排好正

連綵排都有得睇

全部買哂？

俊俊

買唔到14/5既飛炒到飛起

ig 而家好多人平放呀

場入面都有勁多黃牛呀叔係咁放飛

有無企位嘅Army

假飛聽日去撞下 睇下有無平飛買到

好撚緊張

平到驚

連d站姐都放緊飛

有冇人可以話我知點解要係出面兜咁耐 我仲係機場跑過黎

主辦辣殺掛

聽日自己睇坐位 訂左燈去個到拎
有冇阿米知排得耐唔耐
自己一個唔想咁早去

召集所有睇聽日既人

THE WINGS TOUR
IN HONG KONG
DAY 1
完！

有冇聽日一條友去嘅 可以比我跟隊

hehe

咁早

岩岩練緊2!3!都想喊

好緊張依家

聽日睇

我要迫自己訓教

希望大家唔好掛住拍片搞到享受唔到個演唱會（啲保安好撚煩）
同埋帶自製燈牌嘅唔好舉咁高
因為真係好阻礙後面嘅人嘅視線

大家記得早d去
我好on9地 6點50左右先到
安檢排左好耐
我入場已開左20分鐘

係阻撚到仆街，完全咩都睇唔到
一把火行遠啲，爽哂 睇得勁清楚

個個舉電話拍片，傻哂

你做我地既翼

btw jin中文好爛好可愛
V講得好正 仲要狂撩妹 飛吻

3叔

等緊佢地講廣東話既片
快啲到聽日啦

香港場坐附近d妹妹好落力
爽過之前澳門場好多
唔洗就住就住

我聽日會發癲

發炎TIM

完全聽唔明大哥啲廣東話

我都係啊 入到去已經鴉雀差唔多完 我既頂胯啊

有冇人記得JHOPE一野埋位個陣仆左係到係咩歌

啱啱考完試 聽日可以專心睇

聽今日去既人講 勁嚴 過五關斬六將咁

運唔運到相機入去？

係啊 係西門個邊排隊尾 之後又要走出出面兜兩個蛇餅 先入到會場 再轉多幾個蛇餅先開始 check袋 然後繼續行去check身 拎住支棍唔知係咪金屬採測儀 之後先放入去 個到跑去個場最快都3分鐘

好多內地既army

今日考完？

唔知佢地聽唔聽得明廣東話 雖然我係香港人都唔係好明

運到但捉得好嚴，捉到再翻個位已經冇左成首歌

Crazy 上次睇又睇又係搞好耐 搞到開場都未入到 最尾一大班人衝破防線

隔離個內地人完全聽唔明，企左喺度，但我就不斷嗌 rap mon講得好清楚

比你運到入去都難影
定期有人CEHCK
捉到即刻要你寄存

唔知聽日多唔多飛放呢 想博個機會睇下有冇平飛

係 所以今日冇得去

我聽jin個陣 屁唔住講左句 佢係咪仲係馬尼拉

我會唔會識你

ig好似好多 但係咪真就唔知

咁算啦 聽日咩都唔帶專心睇con算

我考夜晚喎 啱啱完左冇耐

係 佢會以為我地聽得明，放心！

無野啦咁

佢地係咪唔太去最前個舞台？
炒價買block9算前既表示

A2企第二排 好近但逼死 成班大陸army係到亂9咁逼

Blk 9 too 希望多d行出最前個台

1680賤放到1000

大陸啲人真係勁仆街之前睇其他人演唱會都係瘋狂咁逼仲要撞你推你

完場出面班小販賣個d係咪真野黎
好想要頂帽

我錄左征國同v
想睇tg我:Siueggbaby

想問有冇企坑大number既朋友仔成功去到前排 我700+ 驚聽日連頭頂都睇唔到

剩係冇錄jhope 太搞笑

fire

去架！不過唔多 但好似都有兩三首輪流行過去

想問今日有去con既army們
聽日11點去到排armybomb
有冇機買到? thanks

Fire

如果你單買army bomb可以直接去買 唔洗排咁濟
就算係買週邊個時買埋都唔係排太耐
armybomb夠貨嘅 係耳環小卡帽清得快

想問下有冇人幫襯過呢個ig 有冇伏？🤔

唔該哂你同jdope
佢上隻歌林完聖水 轉個頭就仆係到
其實搞笑多過心痛

連登有愛
但我冇tg
Ig睇下算

咁都好

都會行架 今日坐block8 rowC感覺同柾國Suga rapmon都對望到（自我認為） 柾國行過黎最多最耐

我都係7xx 今日見可以係大遷徙個陣迫下前 好多人會係佢地行去最遠個個台時 飛去後面 就係我地zip去前既好時機

好似話宇宙最強都去左睇

聽日會唔會冇乜貨買架？

奶呀

啜啜

有無人聽日一齊去呀 想買週邊

葉問

係呀 佢地成家人都去左

唔會啦 army bomb實有嘅

你諗住幾點去 我今日12點排到已經冇哂耳環啦

我心痛佢呀

有冇人知

佢地.....識啲歌咩

希望我都對望到

諗住11/12點幾去

我地而家係同一天空下呀！

陪個女 佢個女13歲

我11點半去到都冇哂

佢個女係army?!!!!

應該冇第二個可能

咁正 你今晚視野如何呀

只想買program book同mini photo card

我想買把扇咋 想一齊去既add我tg啦(helen_leung)

小卡都好搶手 好快冇 要買要早去
係真係好早去

話唔定佢都係army

冇人同我一樣想買黑白個本？個本啲相影得超正

甘都係放棄小卡la

個本其實都唔錯

想坐多次個位

想問聽日站位 要幾點到會場排隊？TT 我驚買週邊拎應援過左時間

國偶像

好前呀
我f行希望唔太差

今晚d army仲要超乖 冇衝去前面企

臨尾完場多謝個陣衝哂前去 block 10
好危險

點解今日好似唔見美麗而動人嘅宇宙大美人嘅

400幾號企第2排

我岩先係微博見到
轉post過黎
快啲問下你地身邊有冇army跌左電話而唔知道既.....

PS有咩事自己去圖入邊個人 唔好搵我

究竟點做到 求指教

平時mon過下post冇留過名
今日同朋友睇 用手機影都比d保安狂捉
的哂全世界出去del相 連delete個位都要清埋
Army聽日去嘅要嘅話影得小心d
見到個疑似站姐拎住大炮影
到依家都唔明佢點運入黎
真係捉得好撚嚴
臨尾d都就完場啦
比工作人員發現咗
拉住佢唔比佢走
聽到佢講句咩類似I have the rights
見住佢d高清飯拍del哂一定心痛死

我聽日考完試飛過去 宜家仲努力溫緊書

有fd 8xx a1逼到頭3排 不過好睇戰術同臨時執生

ig hkconcert 有平飛大家可以去望望 我以前有跟佢買過飛 係可靠(而家唔知 帶定頭盔)

同埋 我朋友應該4點半左右會到會場派手幅 地點再講 遲到早到都會係到講 想拎條留個紀念的話試下講聲先 至於留唔留到俾大家就真係唔知了

企位記得準時去排隊 14號場好似4點就入得場(?) 所以大家預入場早半個鐘時間到 就算大家企位個號碼無所謂會遲啲先到都建議大家5點半6點左右好去排隊入場 因為啲保安真係會慢慢check你 我諗大家都唔會想miss左個頭 坐位都係一樣 6點左右就要去排隊入場 至於啲人點帶大機入去影真係唔知點做到 想帶機影相嘅大家做定心理準備俾人check到要你去寄存之後就要重新再排過隊 祝大家好運！

以上全部鳩噏 都係根據返13號場嘅經驗 睇完就算 做個參考

除左聽hobi同suga有啲辛苦 其實其他都算易聽 好似係

Hobi都叫聽得明 但閔爺個啲真係⋯⋯

閔爺果個令我諗起佢之前個春聯.....
呢個同春聯有得揮

原來真係會訓唔著

攝攝攝
見位就向前行 面皮厚d前排就係你

但後面我跟住閔玧其一路跑一路影都冇比人捉

琴日我隔離有個大炮佢係帶行李箱入去 應該包左好多層 之後突破防線

聽到一頭霧水 一路聽一路笑

想拎

喂 想拎 係咪想見JIMIN

你係咪DAY6예뻤어

幫朋友問... 有無人今日睇企位A1可以同我換B2???

係

B1都得

正 我成日聽

岩岩拎左飛 企位... 8x號

跟佢買？？？

我都估唔到防彈都會有平

男飯表示跟機

蝗撚唔知原來香港係寧願唔睇都唔會買黃牛所以今次班人仆哂街

有冇男飯過嚟解教下我？
我有兩個FD三點幾先到 自己一條友好尷尬

我都要想燈 但係好貴
帽幾錢

其他歌全部都好正

有種一擲千金既感覺
有冇人要今日a2飛？
1000一張 救救孩子

香港人不嬲鍾意跟風
防彈係香港未去到可以打卡呃like既程度
大部份冇留意kpop都只係識bigbang少時
冇得呃like狗也不屌

我啲friend講親防彈都會睇左防火少年團 佢地話有首歌叫Fire就以為係防火

仲可以防血 防汗 不過識fire已經不錯

發已出

反正樣樣都sold out
5點半先到算

見佢話$1400 有8x號咁前 ？

想問係咪排左企位就冇得寄存?

抵死 炒燶晒

好緊張呀 個心跳到黎咁

屌 早短唔咁早買 發已出

知

哇
仲有嗎？

今日自己一個去
昨日唔記得帶army bomb

有有有

影Jimin影得好辛苦

1300一張blk5嘅1680
有冇人收留佢？

個場多女到驚

Where is連登手幅

琴日自己一支公好尷尬

係囉

我同朋友去

依個有個專派suge卡既
專問suga問題 答岩先有
歡迎挑戰

Where?

hall 10 近男廁
排哂長龍

Where？？？

去緊hall10呀

親身到場

唔係我黎

到場可唔可以影個位置黎 我跑過黎

我朋友係hall10 suga氣球附近

認住佢！

嚇撚死我

搵唔到

好似見到你
利申男飯

加油呀 過黎show AC!

見到你喇

影個位黎

要清場了 搵到新位置再同大家講

黑衫紅書包嗰個男飯？

走呀

絲打黎

好多男飯

轉左場 係上面！ 女廁長龍同subway中間

係東涌呀

奔過黎

機場過緊黎

拎左 好似係

上水機場巴過緊黎 好多疑似大陸army

超級勁爆多

奉勸大家 去完廁所先好過黎

冇拎連登手幅

你係邊呀？我係場入面(坐位) 過黎搵我都得嫁

邊個位？

我都想攞 岩岩先趕到
排緊隊入場

我係BLK11 大家想拎就行黎啦

試下講邊行

blk11 邊個位？搵唔到

場已入

A

你完場咪撚走呀你

黎搵我囉

夠膽係到過夜！

夠膽完咗留係a行啊

我係7仔門口 等大家一陣！

仲等我過嚟A行搵你

邊左煙酒嗓

變

欺騙我弱小心靈

試下舉起手幅

企左係7仔右邊

舉左呀！

吓 唔見喎 我就紅黑格仔

坐左係7仔 starbucks中間

感謝平放
好難忘 我愛minsuga

算了

睇哂2場
好滿足 但係又好似唔係幾實在

嗚呀
好撚靚仔呀個個都

我係尋日睇的
知道今日有粉紅燈海表示好撚葡萄

有冇人記得jimin唱咩歌跌倒

琴晚好似發左場夢
今晚先有d實在既感覺
依加仲好興奮

好撚正啊屌

好撚嬲 帶到相機入去 一開始影左少少 但因為太驚同好難影之後一路都冇再影就咁放左係張凳側邊 隔離坐左對情侶 目測過30歲 無啦啦報串 屌佢老母！！！！！

琴日hobi今日到佢

昨日先j hope今日就jimin
前一首歌淋水

仲以為August D真係肥左
真人真係發哂光

多謝你收我張飛就真

利申 絲打好靚女

橙

個個army都勁好 會互相提醒 係條仆街男人報串

比hobi既聖水灑到 好開心 好想睇多場

我附近d囡囡好靜好斯文
我仲叫得大聲過佢地
好驚嚇親人

我琴日都有成面係

我都勁大聲 用生命去叫
之後再用生命去屌個男人

架A22試下開。。

今日辛辛苦苦企b2 什麼水也沒有啊

究竟有冇人知我丈夫講廣東話個時講左咩

404 Not Found

我既
我都想知

A2呢邊灑左兩次

聽兩日都聽唔明第一句
之後話比到最好既回憶我地 我愛你 多謝
睇人譯既

譯個個好勁 尋日聽完狂笑

點解煎煎講得咁好我老公就一隻字都聽唔到

其實譯個個點講都得

佢講到勁辛苦咁

聽日又要番工，點解呢兩日過得咁快

多謝巴打個fd
A2 中兩次水

多謝巴打解救

點解閔糖可以講成咁 笑死

我都聽得好辛苦

我笑到仆街

hobi同rapmon solo stage真係好撚正

J Hope瘋狂係A2救火
有幸俾佢d水潑到

佢講廣東話d語氣勁得意，但一句到聽唔明

句句都聽唔明

林奕匡同佢女友都有黎

屌 真係好正
無悔單機去 一開場就嗌到痴線
我後面啲人都好痴線
勁尖叫

尤其hobi,佢今日真心正 瘋狂去A2

死啦好掛住閔玧其啊
今晚訓唔著

屌已經開始掛住佢地啦
由頭嗌到尾好攰

連嗌兩日，聽日唔講野算

腳痛

我愛亨亨

我太矮全場都要趷高睇

聽人講今晚走 岩岩完場佢地趕上機

0:07

淨係聽得明一開始 "今日" 同最尾 "多謝哂"

忍唔住要笑佢1d語言天份都冇
(好想教佢)

幾時都話香港比到最好既回憶我 今日都一樣？

正解 勁

好想聽埋young forever 同butterfly

覺得見黑色衫真係好型
後悔冇買
仲有冇得賣

件衫勁痴毛

你有買? 好型wo
定係得佢地先著到咁型

勁
佢啲句子停頓好怪 完全估唔到係咁

忙到

附近d女好叫得 差d聾

慘得過我買左唔岩著
膊同胸都fix
但突左個肚出黎
睇完依兩場荷包乾哂塘
黎緊可以雞胸送飯
直至著到件衫為止

著起件衫大概想像到佢地既身型

聽左10幾次 都唔知佢講緊啲咩回egg我 原來係咁

終於知佢講咩 真係好得意

大家唔使擔心 我今日係台上面仆親冇咩事

冇事就好啦bbg

嗚 冇拎琴

坐BLK5 E/G?

我都見到人報寸 都唔知做乜鳩

我今日好暖呀
thx

呢下真心搞笑同超暖

513冇既野

會唔會係臥底

綵排果陣有臥底係人群入面捉人

洗唔洗咁嚴 睇其他都無咁癲...

我坐blk 9 encore嗰陣俾條仆街報串 之後幾條保安逼我出去 屌佢

其他成員都好似唔知咁

完全唔明點解要報串 嬲到我仆街 狂屌佢 咁大條道理又唔屌番我 唔知想點

我都係睇尋日果場 知道今日超正
冇計 鬼叫聽日考試咩
上網睇到Jimin仆親 真係好心痛呀

你比人捉左去del野？咁之後點？

我都見到有人比人捉岀去 啲實Q捉得好緊
去到最後大家互相掩護 用電話錄

你地好有愛

條友之前已試報串左一次 但我根本冇影 放左係張凳側邊 第一個保安叫我唔好影 我都同佢講冇影 之後其實冇事 同知做乜鳩條仆街係都針對我 勁同d保安講我有相機 佢地冇得唔做野 encore嗰陣成三四個黎圍我 仲話我唔出去要抬我出去 最尾都係出左去 要我del相 但部相機舊電本來傻傻地 無啦啦話冇電 機都開唔到 勁好彩d相仲係度 個天都幫我

真心要小心呢d仆街

係 而家香港場根本癡鳩左線
之前去睇其他都係比人周到影相佢一野扯我相機 搞到我要係度罵街

應該真唔知
見佢地用韓文傾番
利伸:聽唔明

好痴撚線啊 好彩相仲係到

如果有下次 記得要換卡影
到時格式化都冇問題

希望冇下次再撞到呢d仆街 人生學既粗口今日都用左黎屌佢

之後行幾步離開左d保安我又開到機 天助我也

屌都嫌廢窮 做咁多陰質野真係小心後尾果幾年

不過如果我拎大機影我只少要帶2/3張卡入去
好驚比人周到

俾人捉到先換卡定點？

上網睇到 都聽得明小小
話好佩服佢
Jimin話最勁既係佢擺係入面又唱又跳都冇跌岀黎
大概係咁 我睇段片都笑死左

yessss 睇完企位出返黎全身都係毛

我愛你鄭號錫 嫁俾我得唔得

你好甜啊今日 最愛hobi

投入我的懷抱吧

奶呀奶

終於完哂兩日場了
呢到又開始無人講野嫁喇

屌 我個blk係咁見到d保安行下行下 又係咁捉人唔知做咩 屌 都坐位啦 咁後你驚咩姐

睇場演唱會俾人當恐怖分子咁又搜身又盛咁 俾左千幾蚊架大佬 嬲撚到我成晚訓唔著

點會 吹下水都好

係咪仲未番到去 仲未見機場圖

嚴d都好既
之前有人話會shoot jimin

到了 好掛住佢地

呢兩日好似發左一場夢咁 好冇實感呀
唔知下次幾時會再見到防彈

人地話年尾開fanmeet?

又黎 草定錢啦咁要

㩒住黎搶

唉真係冇哂錢啦我

話說encore前有段有中文字既片，雖然隻隻字睇得明，但係加埋又好似唔係好明咁

Btw hobi solo dance 真心正

把聲沙晒 講野係咁走音

鄭號錫全場都好正！笑起上黎真係不得了
個個都真人靚過上鏡！

我愛鄭號錫

5月15日，據最新的「BILLBOARD TWITTER TOP TRACKS」，男團防彈少年團（BTS）憑藉歌 曲《Not Today》再次成功登頂。 值得注意的是，《Not Today》是從上週的第24名一躍成為本週的排行榜冠軍，擊敗了英 國男團One Direction成員Harry Styles發布的歌曲《Sweet Creature》及Niall Horan發 布的《Slow Hands》。 「BILLBOARD TWITTER TOP TRACKS」選定每週推特上被提及或者分享次數多的歌曲，依次 排名。此外，防彈少年團還曾在「Artist 100」排行榜排名第10 ，創韓國歌手最佳排名 ；在「Social 50」排行榜排名第一，拿下BILLBOARD各項排名共24次榜首。 另外，防彈少年團將於美國當地時間21日出席在拉斯維加斯舉辦的「2017 BILLBOARD MUSIC AWARDS 」。 （責編：邵天翔）<全星網>

輕鬆！捱到billboard個日！！你今日投左票未！！！

其實好撚感動
我終於知呢條片講緊乜

真係好正 好近 好感動 好愛防彈 thx!

Hobi solo真係

佢個下甜笑真係直擊心臟 我隔離所有人都溶晒

瘦到

扮住工投票

佢甜笑真係 my heart is omg

仆街 琴晚我坐blk16最出第三行
完場前謝幕行咗過我嗰邊 嗌到傻咗之後佢見到我
跟住微笑咁同我揮手
此生無憾 可能因為我係男飯

突然好多人同我爭鄭號錫
好開心愈來愈多人鐘意佢

我又要做男飯！！！！

d人話睇完con會比hobi圈原來係真！！

真人真係好靚仔 好似識發光咁

Hobi真係好好
但佢可唔可以唔好再著條睡褲出黎

佢而家d look好似癌症病人

人地要係機上面訓教呀嘛
佢靚仔著咩都靚
但......可唔可以著返15/16年勁男友啲衫出黎...
而家有啲佬味 同埋件件都係名牌

係
第一日就果套核突綠色衫 同迷之牛仔褲 仲要帶果副黃色眼鏡
第2日就 癌症病人帽加睡褲

媽我真不懂佢

下次要搏下d前面既位
食炒價都要
成班女入面一定第一眼望到我
諗起都爽

你去企standing啦

Jhope

最動人時光，不用常回望 .....

jhooooooooope

為左要影圖 決定下次要坐看台

下次買飛睇定d先
今次完全自己上網搶
冇哂企位
如果下次買
買越近伸展台好似最好
有唔少時間會行出去

頂佢望鏡頭呀

我鐘意主舞多d
忍到手既話其實開場前1-2日/當日買飛一定平

係望我

嗚 呢d圖我真係唔捨得放出黎

望到人生都充滿希望

七個琴晚都好正 好掛住佢地

唔知有無人同我一樣 覺得Jin 戴眼鏡正過唔戴

我到而家個人勁空虛囉 好掛住佢地

又要等幾耐先再見到佢地

覺 但戴唔戴都係咁正

佢同果都係戴眼鏡正啲

如果可以既話想搵班男飯一齊睇
應該會好正

可能買定一場先
第二場試下執雞
最perfect係
一場近主舞台坐位睇show
一場近伸展台企位睇人
大前提係一定要近
今次遠得滯

話說我琴晚唱完NotToday已經沙左聲

我都係企位
又係跟住閔玧其跑黎跑去
好開心

有冇人同我一樣 琴日睇完
今日要返工 成身散晒
但重點係好想繼續留係屋企睇晒琴日啲飯拍

我我我 返緊工繼續睇返呢兩日自己拍既片

一樣 佢點都咁正
尋晚awake正到差d喊出黎

做sales冇得玩電話去睇
仲係好懷念琴日同金泰亨對望個一剎那

冇心機做野完全

一返到公司 啲同事問我搞咩黎好似好攰
我話睇個演唱會用晒我成年運動量

好彩係返垃圾文員仔
可以一路返工一路沉迷男色

遲下都轉文員仔 到時就可以一路j一路返工
btw 我買唔到場刊 好唔開心 有冇代購

你要唔要啊 我200一本放

但文員仔人工唔高 得雞碎咁多多

見到但冇攞到

點解你做文員仔可以追得咁勁，我做文員仔就追都冇得追

接下來我會miss 10場con

下次一定要拎到

我仲有存貨

本蛋想要

個手幅好靚

13號睇左880坐blk 7
本身鐘意V
但現場見到南俊真係好型

多謝大家g持

演唱會黎講哥line一定係最圈飯

d絲打歡呼
勁尷尬 因為好大聲

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(12) 港場完滿結束 下一站美國告示牌

我今晚要補祝返個老母節呀 可能會唔得閒 開定先

你有黎拎？

我有做小毒毒黎拎 5點幾果陣

幾時又有得拎

南俊同Jimin成日行去我個邊

唔知 等下次 佢地幾時會黎呀！！

咪係囉！好掛住佢地呀

hall 10個陣 應該第一個黎拎

我淨係記得屌埋你𠴱份咋...

除咗我 514我好似見到仲有兩三個連登男飯

我隔離d男飯瘋狂跟住係到跳舞

你係拎住萬寧袋個個?

係咪外國人?
之前睇澳門場都有鬼妹瘋狂跳舞

無人有萬寧袋喎...

頂琴日無哂數據無拎到

無時間拎

留左 到時俾你

下次 下次 其實只係爛鬼手幅一條

睇完更加瘋狂鐘意佢地 救命！！！！！
到依家都好激動！！！好耐冇試過

今朝訓醒到依加，都全日係屋企到睇尋日影嘅相同片同攞到嘅應援物

各位 個po未爆架
推完先去個邊傾

琴日三點幾就去排企位冇拎到

我都唔記得左有手幅拎

我朋友太遲到姐

可惜 可惜

原來'風'澤袋黎
我見橙色以為萬寧

入左場之後網絡收得勁差上唔到連登
睇唔到邊到拎

豐澤

我搵左好耐係邊到入 佢指hall 11 但又唔係係hall 11個牌下面落 東大堂舉牌個工作人員又唔知 個個比佢點落去廁所
我入到去都收得勁差

我覺得現場d Army 唱歌好好聽
嗌左勁耐，唱2 3 同春日都好正，一d走音都無

好好聽呀 但搞到我聽唔到佢地Solo唱緊咩 尤其係泰泰高音同Awake

大家掛住唱，都好似冇點應援

重要錯應援呀

幫手推爆
見唔到七子既第一日

d人名應援成日都好似miss左咁 去到忙內line個part先大聲

我個邊都ok 但大家通常都入錯金南俊 之後變左金碩珍先齊聲

個拍子好難捉

514個晚應援我覺得做得幾好

一帶眼鏡即刻....同suga一樣一帶又係

睇完之後all in jhope

jhoooooooope

屌由rm solo開始淚崩

in 大哥line we 7s

果果都係正到暈

南俊同厚比solo 好圈

第一次睇佢地solo果陣係由first love 果陣開始喊
去到南俊果陣又黎崩潰
最後珍哥唱果陣直接同隔離新識個台灣妹攬住一齊喊

癡撚線

喊唔出 個氣氛真係喊唔出

韓國場好值得喊
之後幾場企位只係陷入愛情同陷入癲狂

我去攞應援物個振都識左個台灣人，會唔會係同一個人？

Day2 做野既時候完show同B1區一個army 影左相 但唔記得留聯絡方法 想搵返 係咪無機會

靚女黎？香港人？想幫你添

Pish 希望搵得返

你係咪著晒黑色西裝個啲人啊

咁樣帶口罩係咪好型

係 金泰亨好型

飯防彈日日都有驚奇

我明我明

Chimchim真係好好j

好想去大阪啊

jhope係咪冇 二拉架
513都係得1個

好似個人既唔多 通常都係全團易拉架先見到佢
514見到有佢既ig frame同鄭號錫吧個易拉架
下次我整!!!!!!但係我冇相整唔到

又白又滑 好掛住

靠你整 號錫黨要強大起來了

我愛防彈！

防彈愛我！

想做個朋友 因為之前MAMA幫過佢 先搵我影相 但果時做野 唔記得拎contact

仲要好濕

thx!!!

推post
濕晒啦我

有咩方法可以搵返個army

個pink嘴仔

首先 你要留低contact先

等下次bts去亞博

正呀，依加成腦都係頂跨

天使惡魔

點先做到佢嘅人

我條仔

可愛又得charm又得

我愛閔玧其！！！